凌晨一點幾 公司廁所有聲 好驚點好！

我放工放兩點
而家一點十分.......
廁所有沖涼聲.......
一陣再幫手鎖門
點好！

公司廁所有得沖涼?

開咪，打比朋友再去拍門囉

開住live擺上黎
我地幾十人陪你衝過去

錄音來聽聽

點解我feel到將會有人po恐怖圖

我果層無....

咁恐怖

係咪樓上樓下傳黎渣

會路會係你下邊或上邊果層啲聲傳黎

我係奶奶啊！！！

唔知阿。我同我同事唔敢推門

熄佢水制

可能係....

小驚...

有同事怕西

兩個人就咪驚啦
除非佢唔係真係你同事啦

你肯唔肯定佢係你同事

睇定套鬼片壯下膽先， 一陣撞到都無咁驚

大大聲播AV/ 蘋果動，再拍門

樓主番到屋企之前定時報個平安

睇完會唔會仲驚

連登有愛系列